甘比依家先37歲，正直狼虎之年

會唔會有陳振聰2.0出現

我approach緊啦

圖都無張點撚樣傾計呀樓主

巴打個名

得3次就收番埋啦

我7次

我正無限次呀 每次射10no
啲精多到拎黎做facial
當日霜晚霜 眼部精華 護手霜
當cream搽手搽身搽腳
當埋蜜糖沖水用
拎黎當洗頭水沐浴露都仲得

我聰明的連登癲狗性能力全連登最強呀
屌到佢嗌唔好嗌救命嗌老公呀

等依沙，禾有老公

劉生執佢老豆手尾咪得

仲可以食多份身家

就在公寓內 任你主宰
遇着天大事情不改 我任妳話事 去做愛做事
隨時能開波扑嘢七次 乜鬼姿勢我都知
我做愛做事 我任妳話事
平常人一晚只有一次 三分鍾已經終止！

佢有錢啲定龔如心有錢啲

係咪得我覺得咁比好正 好有女人味

禾都覺

[img]圖片網址 [/img]

好正， 成個朱千雪咁

龔如心